武肺傳染途徑一問 —- 放屁含有病毒嗎？

成日都喺度諗，而家排泄物含有病毒，搭lift有個病患者放屁會唔會含有病毒呢？
如果放個毒屁都有機會感染，真係無孔不入啊！

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

突破盲腸 要問問袁國勇

睇有無咇屎

睇下係響屁定無聲屁

濕屁一定仆街

會！
氣密、N95

放屁殺人

如果氣溶膠傳播
理論上係會

屁股都要戴口罩嗎

果個係眼罩黎

當然有病毒啦

正想講
睇下係咪濕屁

條底同條隔左d

應該強制所有人出術著n95 level底褲

之前睇過一條片，紅外線底下係勁多屁走咗出嚟

要買 PFE 底褲嗎 ?

似

豬閪底褲

唔怪得以前教人 人哋離開座位，唔好即刻坐下去

認真求解

唔緊會中肺武，點解人地會教唔好即刻坐？

紅外線鏡頭其實係睇唔到屁